其實男女朋友出街，最好襯衫？

情況係未一齊夠一年

梗係要襯，話曬都係熱戀期
唔襯，做自己，還掂過幾年都係hea look，點解唔提早著hea look？

咁撚岸鳩嘅野都開post

咁你開個高質po

純粹想知其他人對呢樣野意見

垃撚圾

其實好多時着衫都係為自己
着好睇d果日心情都好d自信d

我都覺啊

除哂衫出街最好

咁都要問 你地拍拖扑野係咪都要問左連登仔同意先

著件風褸咪算

我可唔可以屌你啊

簡簡單單dress code襯色都夠啦

會員編號出賣左樓主啦
當呢到係你自己facebook咩

襯色就夠
唔好襯到一模一樣 好撚柒

開post問下各位連登仔意見

點解hea look先叫做自己
你要我著啲核突頹衫我先唔係做緊自己